車贏拜仁，俾牛丸大大力踢春袋廿下+大巴星廿下！

一路𨳒𨳊我廢柴，搞到我無地自容！
諗起都爽

拉撚左啦

等佢出來先找數

入去同佢一齊坐啦